瞓唔著 秒回 條女大我十幾年 你問我答

隨便問 冇嘢自爆到

黑唔黑？係咪爛曬 好闊？

窄 無味 正常色 應該keep 得好

邊方面

咁佢幾多歲

你幾多歲？

3中

對上果個都係

仔女咩職業

應該咩都比你玩哂喇

佢性格好𡃁妹 樣似2中

我無業

普通Office

係 對上一個都係 玩得又放 好撚chur得

每個月有幾多(零用錢)？

無 我啱grad 未打算做嘢 自己d錢夠用
條女有錢過我好多

對上果個就 我齋食軟飯

經濟獨立 我唔會叫佢買嘢俾我 佢都一樣

好撚正

係 咩都玩得 又主動

有無打算同佢結婚？

未有共識 上個月先爭d 分手 話唔想哂我時間 叫我搵個後生

3months

拍左幾耐扑野

你女友係咪好明白你係有d唔成熟，但又唔會因為咁而唔開心/抱怨？
利申： 而家我女友大我廿年左右

我個frd鋪頭 佢賣skin care 果次我探我frd 佢又黎買嘢 樓下食煙撞到 就傾傾下 交換contact 開頭我都唔知佢咁大

佢話我樣好細個 講嘢同諗嘢 就好成熟

一個月

你可以試下唔好諗歲數呢個問題 做人自信d 似返個男人 做大細路d姐姐係會冧 個睇場合

我相信你會冇咩壓力，唔似得男女朋友同齡，呢個case好多時女方會覺得男方唔夠成熟。
因為女方大過自己好多，所以佢明白成熟呢d冇得強求。

你追佢定佢追你?

其實d姐姐都鐘意細個自己既男友man d

佢份人 好幼稚 成個細路女 要我氹 又好易呷醋 花多d時間陪下佢

佢追我

聽晚deadline未做曬功課點好 又唔識做

係 霸道d 大男人d

買easy 而家仲買得切

咩科

Sport science

搵完資料 google translate 返三四次執返好佢 再落reference 一個鐘一份功課

又黎過冷河大法
個tutor 話左唔得ga wo
同埋係case study
已經寫曬d 內容既meaning落去
但apply唔到落去
因為我都唔知入面講咩

咁要俾錢買搵人做 因為你都唔知case study講咩

？ ching係咪有5會

條女之前條仔係點？因咩事要同個後生十年嘅人拍拖？樓主外貌係咪連登仔標準？

要睇條片先on99 睇完唔知講咩

我唔高 正正常常帶點柒 冇運動
佢之前條仔幾𡃁仔 不過冇時間陪佢。身邊女同事多
我問咗好多次 話我有時間陪佢 同會哂時間係佢身上。當然我地有好多嘢都好夾。。。興趣又係

玩過後面？

加油啦 sport science 真係幫唔到手

Ys

扑嘢去邊度扑？

爆房 有時車震

有車

渣屋企車 有時候渣佢車

我都訓唔著 呢排生理時鐘亂咗

傾下計 咩都得

諗住做邊行？ 有無諗過同條女嘅未來？ 定剩係玩玩下？

條女點解仲唔結婚？

份人無咩上進心 求其返下office頹工就夠
未來一諗以卻步 我可能仲會補返個master先
不過我以前玩到夠哂皮了 呢個真係除咗年齡咩都好夾 以前果d女 好臭雞

我問過 其實佢樣同身材好 又有家底 可能太撚痴身 我叫過佢搵 大過佢果d 佢又話結哂婚 細佢少少果d又話人掛住返工 唔陪佢

覺得會同佢行幾耐
有幾多分鐘意佢

咁算唔算公主病
佢三中都好難搵大過佢/同年既人結婚

玩夠了。想定落黎 不過冇諗過另一半會係咁

算 由細屋企縱到大 得一粒女

但佢唔會發我脾氣 唔會叫我買嘢 同埋好驚有一日我會走 成日會亂諗 又要我氹

大十幾年，咁你咪剛剛U grad
你點介紹佢俾你朋友識
實會有人問你做乜識個大咁多

成日亂諗野煩到嘔

介紹過啦 又無咩嘢嘅 佢仲要係我小學同學d熟客黎 上面有講點識

係 佢亂諗 我又要察覺到即時氹返 我成日都話我同佢一齊 我好似湊女咁

咁都去到第四頁...ff真係大market

係呀

而家個外表keep到，咁樣tum下都頂得順
過多幾年老咗殘咗
你仲接唔接受到
話晒男人襟老好多

照佢咁樣保養 應該冇咁易殘ge 佢keep得好好 又成日去做運動

講真 其實我係驚佢嫌我細 多過我接受唔到佢大過我

我對上一個都係大我大年 一齊咗兩年 屋企人都見過 佢老母同家姐好鐘意我

有冇玩腳

咩都玩過哂啦

你屋企人點睇

身材點先

果時未讀完書 有段時間long d 屋企人叫我自己grad完諗下點 後尾大家慢慢淡咗。和平分手

巴打會唔會奶住咁屌

有冇圖分享下呀

係對波爭少少 不過都有b尾

及手就得啦

如果娶佢，屋企人會唔會反對

又未去到要奶

C 成隻手揸緊黎瞓又有少少 漏出黎咁先係最爽

而家 定對上一個？ 對上一個又去到談婚論嫁
而家呢個。對住屋企人真係開唔到口

就係好奇呢方面
屋企人應該好難接受

唉屌 見佢屋企人我唔驚呀

係唔知點同自己屋企人開口 話呢條女大我十二年

如果我細佬同我講佢女朋友大12年
我接受唔到

條女俾幾多人屌過？
邊一刻你發覺鐘意佢

而架熱戀期姐... 到時你就知死

樓豬第一次同佢扑野係點？

我都唔知了 真係鐘意ge 唔會點介意 我自己以前都唔係好嘢 所以應該點都冇我屌女多

一開頭都好正常咁做朋友。跟住愈傾愈密。發覺大家好多common interest 又好夾。然後到佢追我

後尾發現其實佢除咗煩咗d之外。都好體貼同識做人 我有交帶佢就唔會check 住我去邊 同邊個去

對上果個大十年都同居咗一年半

其實我平時份人好撚悶又好廢青 同咗佢一齊 我都成日俾佢捉去做運動 周圍去

以前淨係夜晚出去玩。日頭瞓教打機 其實如果另一半令自己有進步 原來真係好開心

第一次扑係 我同屋企人去完旅行返黎。佢話好掛住我 點知原來開定房等我返黎

唔好咁傳統啦 影響唔到大家生活 同夾咪得

樓主係咪靚仔

你地有咩common interest？
平時拍拖有咩活動？
你有無見過佢屋企人？

正常樣 不過而家肥咗好撚多 日日喱係屋企

你同佢啲朋友點睇你地？

成日一齊煮嘢食 而家佢放假會陪佢去做運動 一齊去行下shopping下

平時我就通常出去接佢收工食飯。傾下佢返工d嘢 聽佢呻下咁囉 。跟住送佢返屋企

有時候女人好簡單 只係想有人陪下佢。唔開心就有人聽下佢講 tum下佢咁

話你地開心就得 因為大家除咗結婚呢樣之外 都冇咩要煩

不過我好多frd 一開頭都話我三個月就會玩厭 好撚仆街

同朋友介紹女朋友既時候會唔會怕講年齡？

過多幾年套都慳返

佢會唔會想快啲結婚生仔？

其實有個方法冇咁老尷 我地食飯講起 咪會 喂 睇下你條新女 正唔正架 跟住叫佢地自己估幾大

唔好咁啦

應該都唔生啦 佢自己都未照顧到自己 姐係以搞9我 我已經要湊住佢

我屌你呀有錢仔由細玩女玩到大

利申提子

你覺得佢成唔成熟

驚自爆唔問

屌n手閪都要上連登show off 俾毒撚睇
你現實究竟自卑到咩程度

講多少少?

完全唔成熟

冇返工

現實毒撚份人無咩安全感 其實我都係想搵人傾下